有冇人知可唔可以綜合之前嘅CRE成績

我上次中英同attitude test成績都理想
係basic law拎左7x分
今次考到9字頭
想問下會唔會可以sd email問佢拎可以拎到 update 完嘅version?

推

我都想知

可以 計最高分果次

唔係自動跟紀錄計最新果次成績？

會唔會有張combined左既cert？

可以一張過就好好多
唔洗keep2張咁

姐係要全部考多次

考多次做咩